【討論】男人粒Lin用嚟做咩？

女人就話要用嚟餵奶
男人呢？

俾女瀨

話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到HiHi
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔拎係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

真定假呀

你又真定假呀

樓主係咪處男？

屌 話撚左拎黎分前後

未入嚟已經估到有呢篇嘢

用黎避免仆係地果陣直接震倒個心口,從而震傷個心臟,粒lin會首先著地卸力

55

用嚟奶

新會然？

分前後

擺明係直必啦
Show Blocked User - 🐭鼠囝B